點解耶鮮老蚋生日有假期 我生日無?

你死左咪有

你破產果日全香港放假一日

幾時？